ip6換電邊度好？

屋企

深水埗

6仔已換電

葵涌廣場$180

Apple store

幾錢

有冇人用過？

深水埗邊到換好？

飛毛腿 高電量139$人仔

對返成160$港紙

淘寶79人仔